# Steen papier schaar

Tutorial gevolgt op: https://www.youtube.com/playlist?list=PLRcnnTsvnkLN0VUFnWMfxhW-20pWBT4cJ

De site bestaat uit een steen papier schaar spel gemaakt in Javascript.
Afbeeldingen zijn van google gehaald.

